語音輸入可以成為語言學習嘅指標？

例如siri 聽得明我講咩
就代表我嗰隻字講得ok?

你諗下你用廣東話輸入

講緊其他語言
英文
日文
係咪佢聽得明就算唔錯？

唔係

如果個ai叻到知你母語係廣東話
然後英文聽得明港式英文
咁仲會唔會知道錯

如果每次都用plain model呢？

本身係整語音既時候 間公司就已經有一個龐大既database 去整 收data既時候唔會話個人讀得唔好而唔用 因為要計好多因素在內
所以Siri聽得明 係因為佢納入左好多考慮因素同有個大既database 未必係因為你準
就算講英文既國家 地方口音其實都好重 但都會聽得明